其實動脈係頸邊個位？

如題。係邊到？
頸動脈定腕動脈流得快又無咁痛？飲酒先會唔會好d？

推一推
係浴缸會否好d？

推

call我，慢慢教你，23892222

咩玩啦

撳落條頸你感覺到佢跳

好痛架 唔好聽人9up

睇過新聞有個賊插中左大腿動脈 3分鐘就死亡

Feel 到了 thanks

點搵？

割太深會好似癱左咁 郁唔到

珍惜生命

怕痛 渣ga

點點點 痛唔痛

心臟應快d, 面積大好多
一插中, d 血就唔多血壓流動
基本上幾秒就唔郁得
之後等腦細胞死
反而, 插頸動脈就難d
頸動脈唔太近表皮, 而且管壁都厚, 要一刀切斷要好準同好利嘅刀先得
因為你心臟仲跳, 其他動脈供血仲可以頂一陣
直到全身血壓唔夠先開始收皮